{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010816",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033195?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양 지리산백무동파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに連絡して予めお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、そのため払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これにより損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は使用できず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室で利用できます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室から午後10時までであり、炭とグリル料金は別々に支払わなければなりません。 駐車はペンション内に可能であり、駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに連絡して予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これにより損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は使用できず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は自制しなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合は払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室から午後10時までであり、炭とグリル料金は別々に支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能であり、駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 677
    }
}